唔好令到場運動開始變質啦

首先唔係想割蓆
我諗大家要清楚下大家嘅初衷係咩
五大訴求缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽左自己
如果人哋郁手先 你獅鳥絕對冇人有意見
但係如果單純因為立場唔同意而郁手嘅話
咁你哋又同黑警，白衣人有咩分別先？
咁樣國際輿論都冇人會幫我地
重申一點唔係想割
重點[url]如果人哋郁手先獅鳥冇人有意見，但係如果唔係嘅請控制一下情緒[/url]

block
呢個post啲字眼同隔離台另一個P牌post完全一樣

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唉，你覺得我講得唔啱嘅
咁你拎出你又大家討論下囉
唔使一嚟就block嘅

屌 講下意見都俾人block
你玩埋我個份啦不如
衰撚過共產黨